有冇人留意到反送中好多黃絲KOL無故自爆？

大J，rock哥，達哥，Ming仔
好多明明之前好黃，之後無啦啦犯極低級錯誤
有理由懷疑佢地比人威脅，唔自爆就會搞佢地

咩自爆 ?

大J，曲線自爆叫人捐錢比藍絲阿哥
rock哥，幫騙徒賣廣告